我支持醫護繼續罷工 大家一人一post 呀屌

又話支持 開Post啦屌你地

推